{
  "Market": {
    "Market": "市场",
    "24H_Top_Bots": "24小时机器人排行",
    "All_Bots": "所有机器人",
    "24H Profit": "24小时盈利",
    "24H Volume": "24小时成交量",
    "Current Bot Position": "当前位置",
    "DCA Vault": "DCA金库",
    "Grid Vault": "网格库",
    "Swing Vault": "秋千跳马",
    "Top APY": "最高年收益",
    "Total Profit": "利润总额",
    "Users": "用户"
  },
  "Bots": {
    "LowPrice": "下限",
    "HighPrice": "上限",
    "GridCount": "网格",
    "Volatility": "挥发性",
    "Validity_period": "有效期",
    "Trigger_price": "触发价",
    "Total_investment": "初始投资",
    "Stop_Loss": "止损",
    "Slippage": "滑点",
    "Profit_grid_fee_deducted": "利润/网格（扣除费用）",
    "Profit per grid": "每格利润",
    "Profit": "利润",
    "Price range": "价格范围",
    "Pair": "交易对",
    "Maximum drawdown": "最大回撤",
    "Investment": "投资",
    "Invalid price range": "价格范围无效",
    "Initial_investment": "初始投资",
    "Vault type": "网格类型",
    "Grid amount": "网格数",
    "Days": "天",
    "Created time": "创建时间",
    "Close_bot_at": "关闭时间",
    "Bot_name": "机器人名称",
    "Available_balance": "可用余额",
    "Advanced_setting": "高级设置",
    "Actual_investment": "实际投资",
    "24h arbitrage": "24小时套利",
    "Arbitrage Profit": "套利利润",
    "Bot": "机器人",
    "Claim": "索取",
    "Claim history": "索取历史",
    "Current profit": "当前利润",
    "Detail": "明细",
    "Initial position token allocate": "初始仓位分配",
    "Insufficient_balance": "余额不足",
    "Invest token": "投资代币",
    "Position profit": "持仓利润",
    "Record": "记录",
    "Running": "运行中",
    "Time to maturity": "到期时间",
    "Total arbitrage": "总套利",
    "Total profit": "利润总额",
    "Unclaimed": "无人认领",
    "Change": "改变",
    "Price": "价格",
    "search token /contract address": "搜索代币/合约地址",
    "History": "历史",
    "Orders": "订单",
    "Positions": "仓位",
    "24H Arbitrage(Profit/APY)": "24小时套利（利润/APY）",
    "24H Profit per grid": "24小时每格利润",
    "APY": "平均年产量",
    "All": "全部",
    "Amount": "数量",
    "Amount per Order": "每个订单的金额",
    "AmountDescBuy": "设置逢低买入的金额",
    "AmountDescSell": "设置高峰时的销售金额",
    "Arbitrage profit tip": "套利利润仅在完成一个完整的低买高卖周期后才计算。",
    "Arbitrage(Profit/APY)": "套利（利润/APY）",
    "BuyEveryPhasedAmountDesc": "设置每个阶段的购买金额",
    "BuyIntervalPriceDesc": "设置多级逢低买入的价格区间，也是逢低买入成功后自动卖出的价格区间",
    "Classic Create": "经典创造",
    "Classic Create Buy Desc": "设置逢低买入订单。\n逢低买入订单成交后，会以设定价格自动下达高价卖出订单。\n一旦高位卖单被成交，另一个逢低买单就会自动下达。\n如此循环往复，产生利润。",
    "Classic Create Sell Desc": "设置高卖单。\n高价卖单成交后，会以设定价格自动下达逢低买单。\n一旦逢低买单被执行，另一个高卖单就会自动下达。\n如此循环往复，产生利润。",
    "Collection": "收藏",
    "Created Time": "创建时间",
    "Duration": "期间",
    "Enable Pricing Strategy": "启用定价策略",
    "EnablePricingStrategyDesc": "仅当价格落在您的定价策略范围内时才会执行 DCA",
    "End Time": "结束时间",
    "Every Phased Amount": "每个阶段的金额",
    "Execution times": "执行次数",
    "Frequency": "频率",
    "GridCountDesc": "价格范围内的网格数。\n它决定低买和高卖之间的价差大小。",
    "Highest Buy Price": "最高买入价",
    "Highest Price": "最高价格",
    "Interval Price": "间隔价格",
    "Limit Highest Price": "限制最高价格",
    "Limit Lowest Price": "限制最低价格",
    "Lowest Price": "最低价格",
    "Lowest Sell Price": "最低售价",
    "Main": "主要的",
    "Meme": "模因",
    "Number of Grids": "网格数",
    "Number of Orders": "订单数量",
    "Other": "其他",
    "Phased Create": "分阶段创建",
    "Phased Create Buy Desc": "设置多个逢低买单。\n当逢低买单被成交时，会自动按照预设的价格区间下达高卖单。\n一旦高位卖单被成交，另一个逢低买单就会自动下达。\n如此循环往复，产生利润。",
    "Phased Create Sell Desc": "设置多个高卖单。\n当高位卖单被成交时，会自动按照预设的价格区间下达低位买单。\n一旦逢低买单被执行，另一个高卖单就会自动下达。\n如此循环往复，产生利润。",
    "Position profit tip": "初始投资 - 当前投资",
    "PriceRangeDesc": "GridVault 中的所有订单都将在此价格范围内均匀分配。",
    "Quantity Per Grid": "每电网投资",
    "QuantityPerGridDesc": "每个格子都会有一个订单，每个订单的初始投资是相同的。\n总投资=每格投资*格数。",
    "SellEveryPhasedAmountDesc": "设置每个阶段的销售金额",
    "SellIntervalPriceDesc": "设置多阶段峰值卖出的价格区间，也是峰值卖出成功后自动买入的价格区间",
    "Set Grid": "设置网格",
    "SetBuyPrice": "设定买入价",
    "SetBuyPriceDesc": "设定逢低买入的价格",
    "SetBuyPriceDesc2": "设置成功峰值卖出后自动买入的价格",
    "SetBuytGridsDesc": "选择执行逢低买入的价格阶段数量",
    "SetHighestBuyPriceDesc": "设置逢低买入的最高价格",
    "SetLowestSellPriceDesc": "设置高峰销售的最低价格",
    "SetSellGridsDesc": "选择执行峰值销售的价格阶段数量",
    "SetSellPrice": "设定售价",
    "SetSellPriceDesc": "设定高峰时的销售价格",
    "SetSellPriceDesc2": "设置成功逢低买入后自动卖出的价格",
    "Side": "边",
    "SlippageDesc": "在Pyth的支持下，它可以防止订单价格在Vault创建过程中出现大幅偏差，避免因价格大幅波动而造成的损失。",
    "Start Time": "开始时间",
    "Times": "时代",
    "Total Amount": "总金额",
    "Total profit tip": "初始投资 套利利润 - 当前投资",
    "Vault": "避难所",
    "VaultNameDesc": "可自定义，将作为该保险库的昵称显示给所有 DeltaTrade 用户。",
    "Weekly Arbitrage(Profit/APY)": "每周套利（利润/APY）",
    "minimun investment": "初始投资不能低于"
  },
  "TrandingView": {
    "Wait": "等待"
  },
  "Routes": {
    "Security DAO": "Security DAO",
    "Market": "市场",
    "Docs": "文档",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Bots": "交易",
    "Delta Trade": "Delta Trade",
    "Activity": "活动",
    "Airdrop": "达美积分",
    "Competition": "竞赛",
    "Gachapon": "扭蛋",
    "Leaderboard": "排行榜",
    "Setting": "设置"
  },
  "Dashboard": {
    "My_Bots": "我的机器人",
    "Summary": "概括",
    "30 Days/24H Profit ": "30 天/24 小时利润",
    "Top APY": "最高年收益",
    "Total Investment": "总投资额",
    "Total Profit": "利润总额",
    "Current Investment": "当前投资",
    "Total/30Days/24H Profit": "总计 / 30 天 / 24 小时利润"
  },
  "Common": {
    "Required": "必填",
    "Copy": "复制",
    "Close": "关闭",
    "Confirm": "确认",
    "Create": "创造",
    "No Data": "没有数据",
    "Not Found": "未找到",
    "Success": "成功",
    "Successfully": "成功地"
  },
  "24H Buy": "24小时买入",
  "24H Sell": "24小时卖出",
  "30D Buy": "30天购买",
  "30D Sell": "30天卖出",
  "7D Buy": "7D 购买",
  "7D Sell": "7D 销售",
  "Activity": "活动",
  "Count": "数数",
  "Daily APY": "每日年收益",
  "End Time": "结束时间",
  "Filled": "充满",
  "Future trade data": "未来贸易数据",
  "Historical ROI": "历史投资回报率",
  "Orders": "订单",
  "Received": "已收到",
  "Reward": "报酬",
  "Reward Ongoing": "奖励正在进行中",
  "Reward Paid": "已付报酬",
  "Running times": "运行时间",
  "Start Time": "开始时间",
  "Status": "地位",
  "Summary": "概括",
  "Time Scheduled": "预定时间",
  "Users": "用户",
  "Weekly APY": "每周年收益",
  "Weekly Profit": "每周利润",
  "Change Mode": "更改模式",
  "Change RPC NETWORK": "更改 RPC 网络"
}
